notebook觸控板設定問題

小弟用緊ausu 430uq
想問點樣關左觸控板個滑鼠加速
（姐係隻手指移動速度越快，個遊標郁得越遠）